輕鐵女道德綁架男乘客讓座,仲挑釁人,事後網上公審人格謀殺

多謝大家通風報信！有新網友叫我解釋一下。請不用擔心

輕鉄一男，網上流傳屈我強迫西裝友讓位比呀婆坐位。完全是錯誤！

我已大部分解釋私訊給誤信網上傳言網友，本來憎我批判的網友，都明白了成件事，不再攻擊和友善。

解釋: 當時我是絕對冇老奉，冇強迫那西裝友讓坐，那時個呀婆是太老又駝背行得不好，企正坐緊西裝友隔離，是好想坐下，我已四處找位，但因周圍是中年以上或老人家坐緊，呀婆又行不好，所以我直接拍拍西裝友細聲禮貌說<<<做咩要拍人,非禮？男人就可以隨時比你拍 ，可否讓坐比哩位呀婆坐？” 絕對冇強迫和老奉迫他讓坐，他6呎高，我何得何能迫倒他呢？

其實他可以話，我不會讓坐，一句就得，我可找其他遠些位置，而他冇拒絕，停了按電話不歡起身<<<加鹽加醋,般弄是非，讓坐了，我問他，是否有咩問題噤嬲？<<加鹽加醋都算,人地都讓,仲要挑釁人
他好嬲不悦說，點解要我讓，其他人又不用讓？(大家，我有冇拿著刀槍要對方讓先？冇嘛！我點會老奉要人讓坐呢？不合情理啦，其實他可以拒絕，好小事，就攪掂，點解他冇拒絕？我只是比他選擇，可否讓一讓個坐位比呀婆坐？

他之後就像失常當衆要求我認自己錯，他覺不應讓位，阿婆講”我俾返個位你啦唔好嘈啦”, 車廂內幾位乘客說，不好理他，坐啦呀婆！也叫我不好理他。氣氛好尷尬，如果不想讓坐，點解又起身？起身讓後，又抽後算賬？我只是禮貌幫下呀婆問下啫。。

他不停口指責，我警告他，你不停口，我就放上網對質，因我落車，他都未鬧完。

所以，我絕對冇網上老屈描述我是，🙅🏻‍♀️強迫西裝友讓坐，真實情況答案是，我給西裝友，有選擇可否讓一讓坐比呀婆坐？沒有老奉！也他可以不讓坐。

所以大部分誤會我網友，已明白實情。

也我是君子之交，講明再不停口，我放上網對質。

另一，我收起貼子，是昨天已完，也不會再講舊嘢影響任何人。完！

多謝不同新舊網友明白事理和好好人，完！

。。。。。

輕鐵女道德綁架男乘客讓座,仲挑釁人,事後網上公審人格謀殺

不要在GOOGLE 搜尋：

mimi cheung殺狗

成件事, 就係個女乘客正義道德主義者上身, 對男乘客身體接觸 冒犯人，女乘客心胸脥窄 更得勢不饒人,故意比說話人聽挑釁人, 目的想挑起罵戰,想自我滿足自己正義道德, 事後網絡公審人,人地好地地被佢咁惡意人格謀殺

呢d佛口蛇心既八婆

一邊食齋、一邊殺狗。正仆街

食屎啦臭八婆

特登拍鳩人叫佢起身讓位唔係老奉咁叫咩

]

唔怪得咁愛狗，原來屋企人都係狗黎

浸大持續進修再讀個垃圾澳洲學位，我諗佢實成日claim自己係大學生
Dllm垃圾基因

呢件八婆係動物診所度做都claim自己係「醫護人員」啦。

有咩up唔出

Dklm人生扮野大賽咩

奶共、動物、愛廢老、食素：集合所有最乞人憎既元素於一身既八婆！

如果西裝友唔讓
閪女人嘛又係搵位屌佢唔敬老
根本畀正義撚睇中嘅獵物做乜都死

點解要讓？個位又無寫佢名，叫佢死開啦。

唔好放過佢

既然講到咁小事，咁佢又拍片放上網玩公審？

影相至啱

BTW，明明件事個日已經完左，但又要放上網...